<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about">
        \t\t\t\t随着科技的发展，移动互联网已经成为了当今的主流。无论，人们的衣与住与食与行，通过手中的手机，便可方便快捷的得到相应的信息
        与服务！智能化的社会给人们带来无比的方便与快捷！但是，机器永远无法替代人类~很多事情更多的需要真实的双手来解决。Get~江湖情就是
        这样一款利用“人的力量”去帮助人们解决身边问题的一款帮助类社交软件。\n
        \t\t\t\tGet~江湖情-帮助平台，同时融入了社交与娱乐的理念。用游戏“帮派”的理念去激励用户成为热心的帮助者，用社交的概念，将更多有善
        心有能力的人聚集一起，组成帮派。让每一名用户在享受江湖情为自己带来方便的同时，学会伸出自己的双手为他人排忧解难。\n
        \t\t\t\tGet~江湖情创新性的打破了传统APP与游戏的界限，将更多游戏的UI设计理念融入APP的设计之中，让用户在使用APP的同时产生仿佛在享
        受游戏一般的体验，大大的提高了APP的粘度与娱乐性！中国风的界面美观大方，富有浓浓的武侠风情！\n
        \t\t\t\t使用Get~江湖情的用户在现实中帮助对方所获得的积分与经验将会同时记录在APP之中，从现实到虚拟，从虚拟到现实，Get~江湖情对比
        同类帮助类软件有着更大的发展性和无限的可能性！
    </string>
    <string name="protocol">
        \t\t\t\t 一切移动客户端用户在下载并浏览APP手机APP软件时均被视为已经仔细阅读本条款并完全同意。凡以任何方式登陆本APP，或直接、间接使用本APP资料者，均被视为自愿接受本平台相关声明和用户服务协议的约束。\n
        \t\t\t\t用户明确并同意其使用APP手机APP网络服务所存在的风险将完全由其本人承担；因其使用APP手机APP网络服务而产生的一切后果也由其本人承担，APP手机APP对此不承担任何责任。\n
        \t\t\t\t除APP手机APP注明之服务条款外，其它因不当使用本APP而导致的任何意外、疏忽、合约毁坏、诽谤、版权或其他知识产权侵犯及其所造成的任何损失，APP手机APP概不负责，亦不承担任何法律责任。\n
        \t\t\t\t对于因不可抗力或因黑客攻击、通讯线路中断等APP手机APP不能控制的原因造成的网络服务中断或其他缺陷，导致用户不能正常使用APP手机APP，APP手机APP不承担任何责任，但将尽力减少因此给用户造成的损失或影响。\n
        \t\t\t\t本声明未涉及的问题请参见国家有关法律法规，当本声明与国家有关法律法规冲突时，以国家法律法规为准.\n
        \t\t\t\t本平台相关声明版权及其修改权、更新权和最终解释权均属APP手机APP所有。
    </string>
    <string name="title_info">江湖情简介</string>
    <string name="title_use">玩转江湖情</string>
    <string name="title_question">常见问题</string>
    <string name="title_attention">注意事项</string>

    <string name="info">
        \t\t\t\t江湖情是一款通过地图和定位，把附近的人作为一个圈子，结合游戏风格实现圈子内的互助和交友的平台。\n
        \t\t\t\t很多情况下，当我们遇到困难时，希望得到附近的热心人的帮忙。若是挨个寻求帮忙，求助效率低；也有的人不善于交流，只能无助地独自面对困难；与此同时，很多人热心助人，但又苦于没有合适的求助平台。\n
        \t\t\t\t江湖情手机互助平台就是为解决这个问题而设计的。江湖情手机互助平台的目标就是要帮助求助者快速匹配附近的热心人，让求助者能够在最短的时间内得到帮忙，打造移动化和便携化的手机生活互助平台。
    </string>
    <string name="use">
        模块功能：\n
        帮派任务：若用户已经有帮派，则系统会根据帮派的任务类型，筛选出对应的任务和活动。\n
        步入江湖：用户进入步入江湖界面，系统会定位用户当前位置，查找出距离用户当前位置三千米范围内的用户，点击用户详情可以查看用户的详细信息，同时也可以添加好友和发起临时聊天。\n
        行侠仗义：用户进入行侠仗义界面时，可以选择江湖百晓生和江湖任务，选择江湖百晓生可看到用户的提问，滑动左侧屏幕可以选择查看的问题类型，点击问题项进入问题详情界面，用户对问题进行回答；若回答被采纳，则可以获得相应的积分。选择江湖任务，可以看到三千米范围内的用户求助信息，点击详情可以进入任务详情界面，点击申请帮忙后，系统会将申请信息发送给发布用户，等待发布用户接受申请，发布求助的用户在我的发布->江湖任务界面接受申请后，申请用户将会得到该任务悬赏的积分，此时申请帮忙的用户便可以前往帮忙啦，当任务结束后，发布求助的用户便可以在我的发布->江湖任务界面点击结束事务，对前往帮忙的用户进行评价，若评价结果为好评，则该用户将得到20信誉值，若评价结果为差评，则会扣除20信誉值。信誉值将会换算成江湖称号，信誉值为0-100时，对应的江湖称号为：初步江湖，信誉值小于-500，对应江湖称号为：无恶不作。\n
        消息：为了方便热心的用户们进行联系，在消息页面的聊天页可以看到聊天的窗口，在通知也可以看到各类通知，点击右上角的按钮可以进入好友列表和群列表。在这里，你也可以查找到你想添加的好友咯。\n
        帮派：帮派模块是为了让有共同兴趣爱好的用户能在江湖情里拉帮结派，体验帮派管理和帮派竞技，后期我们也会推出帮派活动，针对不同帮派类型的用户，提高帮派用户的交流和合作。若用户已经有帮派，进入帮派页面后，可以看到帮派的相关信息，点击帮派公告可以发布和查看帮派公告，点击进入群里可以进入帮派的聊天群；点击帮派管理，根据不同职位，系统设定了不同的管理职权，帮主可以任命所有成员任意职位、转让帮派和设置帮派任务方向，副帮主可以任命除帮主以外的职位和设置帮派任务方向，各个堂主只能任命本堂香主及以下的职位。系统设定了以下帮派职位，用户花费2000积分可以创建一个帮派，创建帮派的用户即为该帮派的帮助和创始人，此外，每个帮派有一个副帮主，4个堂主，分别为青龙，白虎，朱雀和玄武。每个堂有3个香主，10精英和帮众。\n
    </string>
    <string name="question">
        （1）如何查看用户的求助？\n
        答：注册并登录江湖情后，用户可以点击行侠仗义，之后点击江湖百晓生可以查看用户的问题类求助，滑动左侧屏幕可以对问题进行筛选，。点击江湖任务可以查看用户的任务类求助，滑动屏幕左侧可以对任务类型进行筛选，点击屏幕右上角的地图图标可以跳转到地图页面。\n
        （2）如何查看附近的热心人？\n
        答：用户在江湖页面点击步入江湖即可查看附近热心人列表，点击具体项，可查看用户的项目信息。\n
        （3）如何发布问题求助?\n
        答：用户在我的页面点击我的发布，再点击标题栏右侧的发布按钮，选择江湖百晓生即可发布问题类型的求助。\n
        （4）如何发布任务求助？\n
        答：用户在我的页面点击我的发布，再点击标题栏右侧的发布按钮，选择江湖任务即可发布任务类型的求助。\n
        （5）如何获得积分？\n
        答：用户注册之后可以获得20积分，通过帮助其他用户可以获得其他用户的悬赏，此外，用户完成帮派任务和帮派活动也会获得一定的积分。\n
        （6）如何获得经验？\n
        答：用户帮助其他用户解决任务类型的求助后，求助用户的最终评价若为好评，则为用户经验加20，若为差评，则用户经验减20。\n
    </string>
    <string name="attention">
        在使用江湖情的过程中，为了防止不法分子利用这个平台进行诈骗和抢劫等违法行为，对用户造成伤害，在此，我们提醒广大用户注意以下几种情况：\n
        （1）当用户看到附近的求助信息时，应当加以鉴别，在保证自身安全的前提下帮助别人。\n
        （2）若是用户发布求助，需要附近热心人前往帮忙时，请注意申请帮忙用户的信誉情况，若是信誉情况差的用户，建议不要接受该帮忙。\n
        （3）紧急情况下请拨打110报警。\n
        （4）凡是利用此软件进行相关违法活动，将依法交由公安部门处理。\n
    </string>
</resources>